通常麥皮當早餐係幾多份量

佢寫每食用份量就35g, 好似好健康
但通常我要食200g 先夠，咁變咗每碗都成700
幾kcal
係咪我食得太多

食哂成盒

200g 成半碗滿

係咪太多

隨心啦屌 自己想食幾多咪幾多
下下都計住on9

我自己食就1/3碗之後加滿碗水

多左少左個稀杰度都唔好食

其實麥皮好高卡路里
試下加啲水果/蛋，少啲麥皮都夠飽

其實35g得好少100kcal到
70g再+糖+脫脂奶就差唔多500kcal

1.5罐

加其他野
例如蛋 生果
淨係食 carbs 唔健康

其實我都覺得35g有咩可能飽
我都係半碗...仲要用鮮牛奶沖

35g 真係兩淡就飲完
通常我都係飯碗嘅一碗

有咩生果好，同埋雪凍食定室溫食

Berry類 例如藍莓同香蕉
再唔係加啲nuts
有得揀梗係室溫

唔好食咁多
有篇文話日日多過40g有壞處
信唔信自己決定
始終睇自己身體有無特別反應

我每朝都係7羹+清水，啱啱沖到一杯。
罐裝桂格800g大概食到一個月。

70克麥片份量已不少
我每50-60克加奶粉已夠4/5個鐘

好難想像200克要用咩碗裝

有咩壞處

一羹大約幾g？ 食開5羹

google麥片壞處有一堆文
信唔信真係睇反應
40g...即係4匙左右
一日嘅量

加奶粉

一畝麥田

鍾意加朱古力粉再用鮮奶沖黎食

奶粉係好嘢
營養均衡
又平